# Register imitation

## Usage

- **Start project**

  > docker-compose up

  > docker-compose up -d

  > docker-compose up --build

- **Stop project**

  > docker-compose stop

  > docker-compose down

- **Kill project**

  > docker-compose kill

  > docker-compose down --rm=all

[Open in browser](http://localhost:8184/)

## Overview

1. Создать страницу с формой. В форме должны быть следующие поля:
    - имя
    - фамилия
    - email
    - пароль
    - повтор пароля
2. Реализовать отправку этой формы при помощи AJAX.
3. Реализовать обработку AJAX запроса на php. В обработчике нужно:
    - провести валидацию
      - email содержит @
      - пароли совпадают
        
      При желании эти валидации можно также продублировать еще на клиенте (js).
        
    - задать некий массив уже существующих юзеров (получать его из какой-либо базы данных не требуется). В массиве должны присутствовать поля email, id, name.
        
    - Провести проверку есть ли в этом массиве элемент с заполненным юзером емейлом.
        
    - Результат проверки должен логироваться в файл в любом формате
        
    - При успешной проверке - форма должна скрываться, а пользователю должно выводиться сообщение об успешной регистрации.
        
    - При неудачной проверке - пользователю должна выводиться ошибка над формой.
    
4. Создать публичный репозиторий на github и загрузить туда весь исходный код задания. Файлы-логи не должны попадать в репозиторий.
    
    > В качестве результата передать ссылку на этот репозиторий.

    > Можно использовать любые javascript библиотеки.

    > Для стилизации страницы использовать [getbootstrap.com](https://getbootstrap.com/)